留意到今日反安無咩聲氣

邊個反安我屌邊個老母

( Show Blocked User - 裝表姐沖涼茶 )